\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wo der Falke wohnt}


\beginsong{Wo der Falke wohnt}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/grauefelsenthronen.pdf}
\newpage
%\beginverse 
%1. \chord{G}Grau\chord{A}e F\chord{h}elsen thron\chord{A}en m\chord{D}ächtig über t\chord{fis}iefes langes T\chord{h}al. \\ 
%Z\chord{G}ieht d\chord{A}er F\chord{D}alke durch die St\chord{A}ürme, streift sein Bl\chord{e}ick der Sonne S\chord{Fis}trahl. \\
%Nebel l\chord{e}iegt als fahler Sc\chord{A}hleier, fällt in he\chord{h}rbstlich g\chord{A}old'nen W\chord{h}ald. \\ S\chord{h}pen\chord{A}det Tr\chord{G}ost der alten W\chord{h}eisen, der zu l\chord{A}eise widerh\chord{Fis}allt. \\
%U\chord{h}nd vom hohen \chord{A}Fal\chord{Fis}ken \chord{h}auf ihrem Weg noch \chord{D}unerk\chord{A}annt, \\
%i\chord{e}st die Fahrt nicht mehr zu h\chord{C}alten, auf dem W\chord{a}eg durch f\chord{e}rem\chord{D}des L\chord{e}and. \\
%Sieh dich \chord{a}um und horch den W\chord{e}eiten, die den F\chord{a}alken lang schon h\chord{e}ör'n, \\
%lass dich v\chord{D}on dem Geist nur l\chord{e}eiten, denn kein M\chord{D}ensch soll d\chord{A}ies Land st\chord{h}ör'n, \\
%wo der F\chord{A}alke w\chord{h}ohnt.
%\endverse

\beginverse
2. F\chord{G}ührt d\chord{A}ie F\chord{h}ahrt zu klar\chord{A}en S\chord{D}een, gönnt die S\chord{fis}onne ihr das Gl\chord{h}ück. \\
\chord{G}Üb\chord{A}er kr\chord{D}äftezehrend' B\chord{A}erge legt sie \chord{e}ihren Weg zur\chord{Fis}ück. \\
Dunkle H\chord{e}öhen in der F\chord{A}erne, falkenl\chord{h}eer ein St\chord{A}urm zieht a\chord{h}uf, \\
n\chord{h}immt d\chord{A}em W\chord{G}alde seine W\chord{h}ärme, stemmt sich g\chord{A}egen aller L\chord{Fis}auf. \\
W\chord{h}enn der Sturm die R\chord{A}eih'n reg\chord{Fis}iert, geht z\chord{h}iellos hin die Herbstn\chord{D}ach\chord{A}tfahrt, \\
s\chord{e}o, dass ihr euch selbst verl\chord{C}iert, vergeht des Falk\chord{a}en Fl\chord{e}üg\chord{D}elschl\chord{e}ag. \\
Sieh dich \chord{a}um bei den Gef\chord{e}ährten, die des W\chord{a}eges mit dir z\chord{e}ieh'n. \\
Könnt ihr n\chord{D}icht den Klang bem\chord{e}erken, könnt ihr n\chord{D}icht an \chord{A}Orte fl\chord{h}ieh'n, \\
wo der F\chord{A}alke w\chord{h}ohnt.
\endverse

\beginverse
3. Tr\chord{G}üb\chord{A}e st\chord{h}eigt der kalt\chord{A}e M\chord{D}orgen und die F\chord{fis}ahrt in stummen G\chord{h}ang.
D\chord{G}enkt \chord{A}an H\chord{D}eimat, denkt an Fr\chord{A}eundschaft und den l\chord{e}ang verhallten Kl\chord{Fis}ang.
Sucht die R\chord{e}unde nach dem G\chord{A}eiste, den sie l\chord{h}ange sch\chord{A}on verl\chord{h}or.
D\chord{h}urch d\chord{A}ie F\chord{G}esseln kalter W\chord{h}inde bricht der F\chord{A}alke jäh herv\chord{Fis}or.
Und er st\chord{h}ößt herab zur \chord{A}Erd\chord{Fis}e, \chord{h}eilt in Sorge h\chord{D}in zur F\chord{A}ahrt,
s\chord{e}ingt von dieser Lande \chord{C}Erbe, singt auf n\chord{a}ie geh\chord{e}ört\chord{D}e \chord{e}Art.
Fliegt auf s\chord{a}einen weiten Schw\chord{e}ingen, hebt sein k\chord{a}önigliches H\chord{e}aupt,
und erst\chord{D}aunte Rufe kl\chord{e}ingen, als die F\chord{A}ahrt zu w\chord{D}issen gl\chord{e}aubt:
\ \\
W\chord{a}er den Ruf des F\chord{G}alken h\chord{E}ört, s\chord{a}ieht was sich an F\chord{C}ahrten l\chord{G}ohnt.
W\chord{d}eiß, dass nichts den Frieden st\chord{B}ört, w\chord{d}enn im H\chord{g}erz der F\chord{d}alk\chord{C}e w\chord{d}ohnt.
\endverse

\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Manuel Hornhauer, Michael Hornhauer, Julia Steinle (BdP)\\
LI: 112
\end{angaben}

